有無人都頂唔順自己老母

我都二十幾三十歲人，重成日check住我去邊，十一二點就要叫你返屋企。一唔啱佢心意就俾說話人聽單單打打又西面，仲成日摷我D私人物品，搞到特登要買把鎖將D嘢上鎖收埋。

其實都想搬出去住，但講到呢D佢就會扮病（佢本身高血壓），又喊晒又黑面又盛，搞到好似又係我錯咁。有無巴絲屋企人都係咁？

我呀媽連沖涼都要催我
都成廿幾歲人

你仲鎖到咪算好 我鎖起啲野入櫃佢就西我面問係咪有咩唔見得光 一同佢講私隱就話清白既怕咩比人睇迫我開櫃 以前有啲咩都唔敢放屋企要放朋友度
好彩依家住宿舍用室友唔鐘意外人入房先有自己私人空間

我老母成日話我唔返屋企食飯，我心諗，我有時間都留俾會尊重我聽我講嘢嘅人啦。

我呀婆成90歲都成日問我老母喺邊 好煩